[唱功大比拼][港樂] 李 克 勤 VS 張敬軒 正評:勤 負評:軒

公平起見,以大家嘅巔峰水平作比較:

李克勤(90年代中期-2003)
以港樂2001做例子

一生不愛別人

大會堂演奏廳

櫻花

張敬軒(2011港樂)

餘震

只是太愛你

笑忘書

兩個演唱會啱啱相差十年
正評:勤 負評:軒

聽過先好下結論

一定係張敬軒

皇上

櫻花

Hins做唔做到 3:46 個"開"字嘅水平??

Hins做唔做到3:31開始嗰段???

李克勤唱到真係好札實 功力深厚
張敬軒就唱到好有感情 我都不知不覺聽到變左八字眉

見到樓豬用餘震只是太愛你做例子我真係笑咗

春秋同故園花茶都無真係好打有限